ps4戰神3 討論區

有冇人玩緊？ 好正

GOW 死忠
白金了

幾時remaster埋Ascension

係咪都係ps+免費down?
ps2年代玩過戰神1,2, 係我心目中ps2 game的top幾位,
但戰神3出果時, 冇錢買ps3, 過左幾年終於有ps3時, 已經唔記得左呢回事

早幾日見到ps+有得免費down, 即刻課左3個月會員
幾年冇玩過, 初頭唔係好習慣, 但玩多一陣就熟返哂, 狂煲幾日就爆了

坐等戰神新作教仔

爆左機，拎左拳套同電爪之後勁屈

PS3 個陣爆左
過兩日拎返部Ps4 返公司就爆多次

玩玩吓張地圖有個無底洞 爛save 要重新打過

升拳套定電爪好 啱啱拎電爪

拳係最勁既武器....

電爪就過癮，但攻低

當年買ps4 等一隻game
唯一一隻買全新 其他都係買二手

爆左困難 準備混沌mode 而家打緊挑戰

係，免費

最勁唔係凷角自己武器？我升左係咪錯？

最正都係打菠菜東
之後果D個戰鬥場面無咁大逼力

頭機喔

最有印象都係第2集
殺神既scenes最深刻

真是好正 戰神系列一定要玩

戰神4 係吐木今年出？

到你拎左電爪，已經好易儲到好多紅魂，好快升爆兩件野

太陽神最好笑，係咁踩佢個頭

去到同 愛神 扑野果度 已經升爆 主角雙刀

主角雙刀好早升爆左